我再沒勇氣向你講熱時

我再沒勇氣向你講熱時 要靠法子吸納熱選票
沒法將bonix 忘記 通宵通渠但已經頓成往事
還是記起 無道理的對罵 是鄭錦滿的不智
今天你能忘記 這陳雲廢物應該棄選

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

樓主反熱

拖我糧

Ching 邊間教會?

熱血公民會

還是記起 無道理的對罵

呢句啱音到

通宵通渠但已經頓成往事都啱音

不停地圖炮屌人圍爐取暖，但自己就喺度搞所謂好人經濟圈呃課金

大家都係支持過熱狗嘅冚家剷